<div align="center">
<h3>========================</h3>
<h3>:gear: :gear: MR ISSUE :gear: :gear:</h3>
<h3>========================</h3>
</div>

## Referential issues / 関連イシュー

`Хамааралтай Issue-ийн линк оруулах, Жишээ нь:`

- #1

## Summary / 修正内容

`Тухайн MR-ээр ямар зүйлс орж байгааг жагсаан бичих, Жишээ нь:`

- Google Auth-р sign up хийх боломжтой болсон
- Login дээр Google Auth нэмсэн
- гэх мэт

## Remarks / 備考

`Нэмэлт тайлбар байвал оруулах, Жишээ нь:`

- Google Auth-ийг developer@unimedia.mn дээр XXX project гэж нэмсэн

## Visual changes(evidences) / エビデンス

`Дэлгэц эсвэл хүн хараад мэдэхээр өөрчлөлт орсон бол түүний Screenshot**-ууд эсвэл Screen record оруулах`  
`Жишээ нь: Жишээ дээр хамааралгүй зураг ашиглав`

- Login page
  ![select example project](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/uploads/images/Create-from-UMS-Example-project-wiki/find_example_group.png)
